本地hip hop兩首

gchi mou

以為你唱

呢兩首冇

想弘子唱

冇啦好耐冇唱

mk in Atlanta style
不過支持本地女rapper

Rap到似哮喘
我見猶憐

不過夠嗲夠$$$alty
想食佢

唔識唱